香港youtube觀眾新不如舊

攞司徒夾帶既偷食總司令做例子
條片係2012年既 離而家係6年前

條片係煮公仔麵
條片係有教學性質但以輕鬆為主
其中都有好多時間去串下cooking hayhay
但攞cooking hayhay黎串都只係效果
果陣時我地做觀眾都知係笑下而並非真心起晒鋼串

睇返下面啲近年留言 特別係近兩三年
屌你老味一大堆小學雞
又屌佢搞咁多野多舊魚
呢樣唔啱果樣唔啱
叫人唔好做自己又走去做
屌你老味知唔知咩係搞笑
咁認真做乜撚

乜水阿?

00後唔識好正常

又幫垃圾賣廣告？

唔關新舊事
香港人不嬲咩都屌

幫你老母賣廣告